點解依家啲扭蛋咁貴？

00同10年個時都係5至10蚊 最貴都係15蚊
依家啲扭蛋全部都30-50蚊 重要係用八達通
完全冇左入銀仔個種樂趣

人工加咗

以前高達仔5蚊1抽 平靚正

依家扭應該要50蚊

香港放機既代理食水深
日本半價左右已經買到成set
連埋運都平過佢

而家啲扭蛋精細好多 不過都太貴了

呃錢

十算

直接成set買算 扭都嘥氣

5蚊高達仔好好玩 可以鳩合體

扭蛋就係要享受賭博既過程

屌佢 成30扭一次 cls

依家扭蛋d手工比以前好太多，物有所值

咁係因為一樣有人扭所以先咁貴

扭蛋要抽 不了
寧願去玩具鋪揀"扭蛋"

覺得貴唔係產品問題，係你自己既問題

500円 -> HKD 50
On99

因為係吸血鬼睡横巷代理最多扭蛋

而家啲質素點可同之前對比。。。。
隻隻出到藝術品咁仔細。。。
乜都屌1餐

而家冇咗100yen扭蛋，最平都200yen仲要唔多
同埋10年前yen貴嗰陣加到10算就keep到而家冇減返

依家嗰D真係扭唔落，50蚊一隻高達，食玩都未必有咁貴

細個冇錢扭渣古軍團，估唔到出咗嚟做嘢之後都係冇錢扭

細個兩蚊扭足球小將
有兩個球員+粒波

換做依家$20只得一球員
仲有可能只抽中單粒波

以前$5買到樓添

好簡單
代理食水深
你睇個yen價兌返港紙？

最緊要仲有班人咁貴都肯扭

代理有講因十算先加價
但回落就冇減

無扭好耐

因為你長大了要跟返你個年齡黎收費
五歲就五蚊
十歲就十蚊
依加三十歲咪要收你三十蚊
啲老嘢咸蛋超人點解要五十蚊？
因為銷售對象係五十歲大叔

真
根本當人弱智

成set買平過扭

聽講樓主同個道友好friend

加撚

而家啲蛋高質好多

點解依家啲樓咁貴？

因為冇人扭
越冇人扭佢就越貴先回到本

細個1蚊扭一隻細細隻既pokemon同數碼暴龍
依加成箱仲係到 好同年回憶

1蚊9成老番

細個明明$3，$4包零食都有公仔送，宜家仲要扭，扭佢老母

我細個都有 不過我喺玩具舖都揀 每次揀完返屋企對著張poster 對返d名就好開心

個啲係好細隻 有個膠塞可以插落啲鉛筆頭上面

因為你以前扭5蚊果d係老翻
正版扭蛋機不嬲都係10算

小朋友不如出小句聲

求日本買扭蛋link

直接買部HG都係一百頭

巴打10後？

想當年，就係星期六日飲完茶就 嗲呀媽買一隻俾我

真係好多回憶

諗起扭蛋啲玩具槍
全部都係一係射唔出 一係射唔遠(係射得好撚近個隻)

你幾歲

可能我地玩緊1蚊夾公仔機個陣佢都未出世
講緊仲要個夾大大力夾到隻公仔上黎